我終於知點解醫管局條友戴住個利記章...

原來陳沛然醫生個Facebook Icon 係類似巴塞嘅隊章
HA 想好似利記咁反勝

點都好，陳醫生多謝你仗義執言
係度附上返HA system的 backup 片

原來陳醫生真身係法國佬
難怪咁勇敢

凱景終於有貢獻